一拳超人個假面帥哥

成日屌人做唔到野，佢除左打過幾個同樣係偶像英雄外，

就冇咩實際戰鬥，打幾個低級宇宙戰鬥員當自己好強！

睇埋原作版喇
佢的確係有S級實力

唔止S級,直頭S级頭幾位實力。
簡言之佢串得起

唔好意思,個級字冇心打錯,唔使叫我返大陸,我比你們重憎強國